仲有無巴打會叫肥仔做肥袋？

硬係覺得肥袋呢個term好好笑
會
唔會

肥doil

有個fd真係叫肥袋

肥doy

麥嘉?

抬傘娃

成日都咁叫我個fd

我叫大袋

依家好似冇乜人講，如果有人講都一定被人笑

對上一次聽到都係個呀叔講嘅

對上一次聽到都係呀麥嘉講嘅

我有個frd花名就係肥袋
明明佢唔算肥

屌你啦

你個名

會

個袋

之前個波友叫肥doy

阿媽會叫 你個衰袋

識有個人改自己隻狗個名做肥doi 唔知點解好好笑

叫肥doy成件事即刻得意咗

光頭佬台山話